手足唔係 condom ！但連登 BNO 老鬼開始討論如果英美澳加接收 BNO 移民邊度好 LOL

97後出世的手足慘成 condom